大金420出咗兩年，仲有無伏？

房部冷氣用咗十幾年
窗口式嚟，涼就涼，不過好撚嘈 , 訓訓下教壓縮機着果下成日嚇醒
諗緊換部分體剩冷大金420
有無用家意見？

留名 我都想換左部窗口機，十幾年 嘈到爆

真係好撚大聲
一到夏天就要聽轟轟聲

屋企部冷氣機同洗衣機成日鬥大聲

大金幾好嘅 一係就三菱
機仔嘅話 呢兩個款啦

你廳？

係 共共共共共共共共共共共共。。。

我見啲人廳裝420 跟住話唔夠凍
但我睇過下制冷量1匹根本唔夠成廳凍
R撚晒頭

廳我諗都係唔好買420

同埋去邊買好

btw大金而家有個換機月
減$500

大金就唔洗諗，中原，總代理

廳好似匹半

房一

其他就豐宅百老啦
講真冷氣呢啲揾細鋪真係驚佢手工

夠唔夠凍好多因素影響
420 有1/1.5匹
由最低層次睇起 你預一百尺左右/匹
未計其他環境因素

我廳都係窗口機匹半，都好少開 一年開十次都無
珍寶嚟

話說我之前洗成部抽出黎

抽到一半抽唔到 推唔返以前個位

我間房好細
1匹都夠 而家3/4 匹都好夠凍

我都唔知咩牌子

伸手入去抹 啲塵厚過張席夢思

自己洗冷氣咁型

屌

一野沖走啲塵 好爽皮

豐澤百老匯都係基本安裝 講求快起貨
想佢做足功夫又靚仔修口幾難

巴打有無好介紹

冇
利申 發夢做過